有冇人好中意幫另一半撩耳屎

我好中意

我中意比人幫

比人撩得舒服咪中意

舒服點都中意